八十年袋, 香港有隊BAND唱出港豬既心態

而呢隊BAND仲要係鬼佬黎, 真係諷刺

其實唔係好明淨係返工既人點解會叫港豬...咩豬會做野架咩
叫做港牛好似合理啲